"Dat is een gemeengoed _debuut_."
"zou je niet zeggen als je haar zag, Harry."
"Wie is zij?"
"Haar naam is Erythrea schoep."
"nog nooit gehoord van haar."
"Niemand heeft.
Mensen zullen op een dag.
Ze is geniaal."
"Kerel, geen vrouw is geniaal.
Vrouwen zijn een decoratieve sekse.
